有冇人咁啱係聖誕前搵到另一半

本來今個聖誕冇咩期待但終於遇到佢

右手不嬲我另一半